Die akutelle Installationsanleitung ist unter https://perl6.org/downloads/ auffindbar.

Die Beispiele können interaktiv austeführt werden. Dazu muss "perl6" in der Kommandozeile ausgeführt werden.

Alternativ kann "perl6 <filename>" ausgeführt werden.
